覺唔覺英軍算係熱狗中好樣少少？

起碼佢係度呃到下人 仇狗過黎挑機都嚇得下

唔係走咗喇咩？